覺不覺突然多左好多五毛同or唱淡

鼓勵散水.

收錢開工

黑色五毛警告⚠️

明明星期4跌到仆街果陣都冇咁多

連登俾wall street deep state入侵

星期一

💎👐🏻

純粹藍登仔見到人可能發達自己又唔敢買
就希望人地炒車, 證明自己無睇錯
同reddit果面真係2回事, 人地重要有分析有data
藍登仔9up就得

無力感係極權第一條防綫

覺 係突然彈出黎唱淡 又過自己唔係淡友

Is

根本係

對GME冇信心一律建議反手沽空

咁睇得起連登

你咪係五毛

我潘